有咩難受得過俾男友鬧係雞...

我同佢一齊咗成十年啦...
我都廿到尾，唔係後生啦
我都係想同佢有BB之後結婚啫...
我有咩錯呀...
點解要咁鬧我呀...

雞

Chicken 會唔會好啲

就算我係姣，我都係姣佢一個啫

專一嘅私家雞

會唔會你成日黑口黑面對住佢
而又同出面既男仔fd玩得好開心

俾佢話你係臭雞

我都疊埋心水同佢過人世啦，
呢啲嘢仲唔識避忌咩

收9皮啦假膠

俾唔係男朋友鬧係雞

chicken attack

我試過差唔多經歷

有次我坐地鐵 玩緊手機 但大脾掂到隔離個男仔(當時我著住長褲）
落車之後佢黑面 話我掂到人地大脾都唔縮
話我好enjoy好隨便
比佢鬧到喊 之後番到屋企佢爸媽見到我眼紅眼濕
事後佢仲話我係佢爸媽面前扮可憐
佢仲同我講分手 我仲求佢一齊番
一星期既苦苦哀求先復合番

Btw 分左手2年 我已經同第二個結埋婚
慶幸無同個ex行到最後

佢係咪有啲精神問題
絲打你都幾勁可以搵佢復合

有時好想知點解呢d仆街會有女朋友

可能真係有啲心理問題

就係俾佢當你既雞咁吊